人仔幫我自動續約

7月尾到期，幫我自動續約，冇短訊電話通知，前兩日去返apps睇先知幫我自動續左兩年！點算？！想轉台！

去ofca 投訴

寫封email就ok

睇依到又話按月續期，你最後點

及電子管道。
11.11 當服務及/或增值服務合約屆滿時，如果客戶並未通知中國移動香港是否(a)續約、延長合約期或更換合約，或(b)終止合約，中國移動香港將以按月續期的方式按照原本的條款 (或其他中國移動香港認為合適的條款) 繼續向客戶提供該等服務及/或增值服務，收費則按照當時最新的市場價格收取，直至客戶按照原本合約訂明的方式終止合約。但是，除非雙方另有協議，否則原本合約中的折扣、優惠、禮遇、回贈及/或禮品並不適用於上述按月續約的情況。

Pccw光纖優惠

💚whatsapp:
💙TG:
另外仲有4K電視,notebook,VR套裝,電競PC代理

樓主最後點解決